香港人！反抗！讓香港一日確診數字飆升到1000

採衲

衲-此為照

支持

全力g持

不接衲 (黎, 2020)

加油

反正都唔撚封關，呢波爆完 》0確診 》免檢疫 〉第五波 》班撚樣又屌市民鬆懈 〉⋯⋯⋯⋯⋯

100000宗確診都冇所謂啦